这个年轻人沉着地尾随着盖拉德·威廉姆斯走出公园，记下了他的车牌号。 曝光:抨击同性恋的牧师的同性性侵犯|M.L. Nestel | 2014年12月21日|每日野兽 
 我告诉自己要把时间记下来，但我总是记不住。 测试自动链接，你的汽车FitBit |杰米托德鲁宾| 2014年7月8日|每日野兽 
 “也许我应该记下一些我可能要说的话，”他说。 堆栈:无与伦比的阿尔伯特·布鲁克斯在他电影事业的黎明被抓住|保罗·斯兰斯基| 2014年4月13日|每日野兽 
 有时我会浏览它们，记下对我当时正在写的书有用的东西。 谭恩美:我如何写作|诺亚·查尼| 2013年12月11日|每日野兽 
 对于与美军合作的众多阿富汗线人的安全，他一点也不关心。 朱利安·阿桑奇想要什么? Tunku Varadarajan 2010年7月28日 
 因此，先生，保护我们的本金是我们的责任，我们不能同意放弃我们的一丁点儿权利。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他不能当着她的面吵架，也不能给她作为这样一个男人的配偶所必须承担的负担增加一丁点儿负担。 《道尔顿小道上的淘金记》阿瑟·r·汤普森 
 如果你是俱乐部的会员，你就可以在同一时间吃到一顿好得多的晚餐，而不会失去公众的尊重。 故事与幻想罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 吉利斯夫人清理了一张边桌，戴维坐在他的高脚椅上，可以在那里记下他要在谈话中用到的东西。 大卫·兰纳克，侏儒乔治·s·哈尼 
 他扬起了眉毛，漫不经心地微笑着，仿佛手里的东西对他一点也没有触动似的。 《迷人的人》第二卷(共3卷)|弗朗西丝·埃莉诺·特罗洛普